太子要人

太子冇手足

a4紙 塞鐵